[召喚泰JJ]有性趣學泰拳邊度好？

個人都廢柴咗好耐下 近排分埋手
唔想咁多野諗 想充實下
有興趣學泰拳 操下俾人打下
有機會既話想打下比賽 但後續啦
都未開始學就諗打比賽
想問邊度學會比較好 ？唔怕操到仆街

富德

黑社會

人怕出名豬怕肥
出名得濟自然咩keyword都會有人search架啦

間野好似幾好 周圍都有分館

900/12堂 幾好喎

觀塘 VAMOS
細拳館，教法有別於傳統泰拳，有啲似kickboxing 好就好在人流唔算多，
可以深入啲去教同埋幾乾淨，唔會好大陣汗味

住邊醫？

邊區

新界

有d遠 細館係幾好 少人d

in 富德 we trust
申利前黑布街分館

東泰格鬥

好耐冇運動過

巴柔好似仲好玩